行山競賽

如果流浮山刀手同福建幫賽跑，邊個贏。同埋想知佢地平時無收order既時候點樣消磨時間。